Finance 有咩出路

🤦🏻‍♂️

感激客戶既支持同信任

Financial planner

同問 搵緊工

做前線算啦

利申: 19Finance

倫敦金

請加入我團隊

覺得就快乞食

其實係香港讀咩唔乞食？
除咗神科

我個fd做計mpf果類
30歲有三皮幾人工

加入我既團隊
月入十萬不是夢
我都係搵夠想幫下人

nursing

Morgan Stanley

我想做financial advisor

做搞手志在大家開心打個和

ibank